A feladat elkészítés alatt. - Várható befejezés: 2020. 01. 28. 17:30


- User Controls
	- UC_Bankszamla: tartalmazza a bankszámlákat, és új fiókok létrehozhatóak.
	- UC_Betesz: a kiválasztott bankszámlára feltöltés
	- UC_Kivesz: a kiválasztott bankszámláról kivétel
	- UC_Atutalas: a kiválasztott bankszámlák között tranzakció
		
- Handlers.cs Variables osztálya tartalmazza a "szamla" listát a globális elérhetőség érdekében
	
	
	